丹麥國會尋晚討論香港

汁：

開名講 Gphone、37、許勇

話丹麥係歐盟入面最勇

不過你唔肯見許勇wor

仲有好多好多人有講嘢，懶唔想搬，可以自己入Thor哥Twitter 睇

問：仲有咩方法幫香港呀？
答： 冇。得番收政治難民，例如嚟Exchange 果陣比佢留低

push

得番收政治難民，例如嚟Exchange 果陣比佢留低

已經好好啦

之後再收一堆支那間諜暗殺香港人
歐盟都係改不了吃屎

會俾中共間諜滲透

其實丹麥移民政策係極右

近排你好出名

做乜事

唔係比支那滲透哂咩Denmark

推

up